msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n/\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-07-19 03:34+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"X-Generator: Zanata 3.7.3\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

msgid "Displaying %(counter)s item"
msgid_plural "Displaying %(counter)s items"
msgstr[0] "共%(counter)s条"

msgid "No items to display."
msgstr "没有条目"

msgid "Ironic Bare Metal Provisioning"
msgstr "裸机部署"

msgid "Log In"
msgstr "登录"

msgid "Domain"
msgstr "域"

msgid "Clouds"
msgstr "云"

msgid "DNS"
msgstr "域名解析器"

msgid "AddDisk"
msgstr "添加磁盘"

msgid "CreateVM"
msgstr "创建虚拟机"

msgid "DeleteDisk"
msgstr "删除磁盘"

msgid "DeleteVM"
msgstr "删除虚拟机"

msgid "DetachDisk"
msgstr "卸载磁盘"

msgid "RebootVM"
msgstr "重启动虚拟机"

msgid "StartVM"
msgstr "启动虚拟机"

msgid "StopVM"
msgstr "关闭虚拟机"

msgid "Flavors"
msgstr "虚拟机规格"

msgid "Instance Image"
msgstr "虚拟机镜像"

msgid "Schedule Task Template"
msgstr "定时任务模板"

msgid "Murano"
msgstr "服务目录"

msgid "FusionSphere"
msgstr "FusionSphere"

msgid "AWS"
msgstr "Amazon Web Service"

msgid "vCloud"
msgstr "VMware vCloud"

msgid "OTC"
msgstr "Open Telekom Cloud"

msgid "HWS"
msgstr "Huawei Enterprise Service"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Repeat"
msgstr "重复"

msgid "ONCE"
msgstr "一次"

msgid "DAY"
msgstr "每日"

msgid "Actions"
msgstr "操作"

msgid "Delete Task"
msgstr "删除任务"

msgid "Time Started"
msgstr "启动时间"

msgid "Time Finished"
msgstr "结束时间"

msgid "Time updated"
msgstr "更新时间"

msgid "Successful"
msgstr "成功"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Displaying %s item"
msgstr "显示%s项"

msgid "Refresh Task Status"
msgstr "刷新任务状态"

msgid "Schedules"
msgstr "定时服务"

msgid "Schedule Tasks"
msgstr "定时任务"

msgid "Drop Tasks here"
msgstr "放置任务模板于此"
